仲有冇人記得一年前黃埔花園手足撚個退休交通狗管理處經理通宵

買埋個m記包俾佢 睇live笑到傻

唔知點解睇通宵